《愛蔓莎說》

予獨愛蔓莎之出淤泥而不染，濯清漣而不妖，中通外直，不蔓不枝，香遠益清，亭亭淨植，可遠觀而不可褻玩焉。

繼175男神之後

依條女肯定又得罪咗樓主

我愛上左佢。

終於唔係肌肉仔

人總需要勇敢生存。